劉馬車聲稱自己多次入精神病院，對精神病人精神狀況瞭如指掌

一個真正癲的人係唔會反非禮罪(劉馬車除外)，不過講起上來點解咁多親中團體會癡埋去精神病人到嘰?

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！